文宣：如果美國唔幫香港，中共又多4000+億美金

文宣：如果美國唔幫香港，中共又多4000+億美金

和美國生意總統，暫時不談民主法制自由等價值先。

如果4000+億美金入大陸銀行系統，乘以槓杆10倍，美國是否樂見如此？

這次運動輸了，三代香港人累計的財富被權貴瓜分，洗劫一空。香港就是塊在共狗嘴邊的肉，狗會唔會唔咬落去？香港人，抗爭，保錢，保命，保下一代。

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

1/5

BESIDES ALL, HK has foreign currency reserves about USD425 billion which will go to CCP eventually (check the record of gov projects) if US don't protect HK'S RULE OF LAW. #HK #US #CHINA

2/5

3/5

4/5

5/5 BESIDES ALL, HK has foreign currency reserves about USD425 billion which will go to CCP eventually (check the record of gov projects) if US don't protect HK'S RULE OF LAW. #HK #US #CHINA

推

一早已流咗入支那袋.

你估呢幾年香港D銀行主要係借錢俾D乜嘢公司?
同D乜嘢公司係香港發行美元債券?
淨係靠做香港樓按?

美國應該唔會想d錢流入返中國